償還過才如願

要是未能償清這心願
星不會轉 謊不會穿 因此太希罕繼續相戀

償還過才情願
閉著目承認故事看完

愛你，恨你，是我太愛你

什麼都不算什麼